[行動post]721 唔見人 下一句係乜?

小弟多數CD rom
比較少開帖出聲
係日程表上 竟然見唔到有 毋忘831既行動
所以想提下大家 黎緊就係831既第三個月啦

推 毋忘831

香港仲有230萬人未登記做選民

登記做選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

推 毋此831

推

推 毋忘831
歡迎大家表達下意見可以點樣繼續追究831

[行動post]721 唔見人 下一句係乜?

10月1 槍殺人?

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

831 打死人

push

Push

831仲未公開cctv呀屌你老母，新科區議員做野啦

香港人，番工